Помогите Шерлоку Холмсу
=====================

Помогите Шерлоку Холмсу написать программу-визитку

Программа должна выводить на экран информацию о координатах его дома на Бейкер Стрит.

Примечание: между grad и 31 стоит один пробел, а между grad и 9 - два.

```
S.Holmes: 
51grad 31'25.48" N
0 grad  9'29.93" W
```

![](./Mistery_stub.svg.png)

---
## Sample Input: ##

---
## Sample Output: ##

```
S.Holmes: 
51grad 31'25.48" N
0 grad  9'29.93" W
```
